ps4 滑鼠套裝 Tac k2

都係個句 ps4用手制玩槍game難玩到hihi
有冇巴打用緊介紹下
2018年10月先出 依加買都要成千銀
但係為左槍game呢一千銀算得啲咩
只求玩得開心盡興

試下用拇指trackball玩，效果仲好